一人一個on9遊戲譯名

我先
一定係天使之翼，有無人知係乜呢

太空戰士

係乜

惡靈古堡 太空戰士

足球小將

clash of clans 台譯部落日記

越南大戰

精靈寶可夢

cut the rope 台譯「我的蛙蛙哪有那麼愛吃糖」

惡靈古堡得第0,1,4集係有古堡

支囯Elder Scrolls舊名係「老頭滾動條」

數碼暴龍

台灣堆戰慄系列

極品飛車

實況足球

終極動員令
惡靈古堡

橫行霸道

荒野大標客

猛男撿樹枝

cs?

half life?

中國通常係直譯；台灣通常係意譯或為譯個有噱頭既名。

好似係

闇龍紀元，第一次覺得大陸譯名龍騰世紀係好聽d。